###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 如何识别流量是否过期？
- 有2种方法供您识别流量是否过期
#### 方法1：在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)查:
  - [ 连通 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsUsage.md)您的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)翻墙出来
  - 登录[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)
  - 在 [ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下，如果[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)的<strong> 剩余流量 </strong > 为 <strong><font color="Red"> 待续费 </font></strong>，则表明捆绑在该[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)上的流量包内的[ 流量过期 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExpired.md)

#### 方法2：在您的[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)里查:
  - 当一个[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)的[ 流量过期 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExpired.md)后，[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)会自动发送续购流量订单邮件到您的[ 注册邮箱 ](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)提醒您购买下一期流量

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



